想像唔到班拉post師現實有幾能柒..

應該係個啲六個月行又懶衝又淆乜都無做過, 但最鍾愛扮哂上心扮哂moody, 涼住冷氣睇完開花live第日返工返學聽到人唔講開花講其他野就谷住道氣咒人港豬個啲廢柴低能毒撚來...

Pull

樓主講到應一應

咁得閒拉都唔推下有用既文
最好笑係未上熱門頭幾個POST已經拉拉拉
都唔知拉咩柒

班傻仔唔敢面對..

我祝你被送中

我祝你死全家

推拉師依個職業好重要嫁可以俾佢地做自我救贖

拉🙏

拉樓豬老母入新屋嶺

班推拉師同係自己屋企對住四面牆叫人出去有咩分別
可能係用念力穿牆傳去人地個腦到

其實講拉有咩用

仲有ig story圖片抗爭大法

拉

行又懶衝又淆
講得好中

班人覺得打個拉字就光復到香港

果然係小學生
冇改錯名

佢指習近平學歷得小學程度…

鬼唔知咩
咪話佢冇改錯名同習近平一模一樣咁撚小氣
講一句就叫人死全家

三毛 拉

推